教育局宣布明日所有學校停課(16/9)

教育局宣布明日所有學校停課
＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊
強颱風山竹襲港，頻密的狂風大雨已對本港造成影響。考慮到社區的各項設施需時清理和維修，為確保學生的安全，教育局宣布明日（九月十七日）無論是否仍有熱帶氣旋警告信號及暴雨警告信號發出，所有學校均停課。

學校應根據既定的緊急應變措施指引，在安全的情況下，保持校舍開放，並安排人手在校內安全的地方照顧有確切需要回校的學生。家長應考慮家居、附近的道路、區內天氣、學生的照顧等因素決定是否送子女會回校。

完
2018年9月16日（星期日）
香港時間16時20分

又要補堂

有無大學份

聽朝準時翻工啦

多謝林鄭

林鄭理鬼你
香港人賤過狗

準時返工

yeah唔使返

大專呢？

走堂啦

大學生打工仔唔係人

大學使唔使返?

佢話所有學校

同問

大學就要睇下你間大學有無良心啦

大學問咩撚 洗唔洗返一向自己決定

邊到睇

大學唔受教育局管
自己已經係法定機構

一樣試過冧天花

返左冇堂上返嚟把撚？

On9
24號中秋
10月1支那國慶
10月8先再上

source:
應該係老師同家長要求先係咁

教畜幾時先肯唔教班學生貪威識食厄假？？？

你地義工黎架？？？？心撚照隻隻水泡科Overpaid架！！！